你依種死毒撚，一世做兵，除左係因為生得柒，仲因為你性格扭曲啊。

死毒撚，垃圾，廢物。
死毒撚，毒撚，毒撚

on9

收皮啦臭系傻子

臭雞

hi justin

你老母is

臭死

一生只愛臭雞

去一個沒有臭雞的世界

感覺不再愛了

邊個黎？

乜又係你啊陳生

你老母哩埋係到食雞脾